又話文尼決賽出到？

點解今場唔見佢嘅？

都未開波

幾時開波？

Liverpool F.C.
5th in Premier League
Premier League
Tuesday, 28 February, 4:00 AM
King Power Stadium
Leicester City vs Liverpool
問利記?

決賽喎

最衰係隊唔知咩利物浦買左文尼
如果唔係文尼實可以決賽出到啦